FF：關稅貿易戰會將世界分成兩大陣營，然後...

可能打WW3

咁睇好鄰國
自己經濟都未搞掂
房地產就爆咁濟

得一個國家都算陣營咩

就係咁先要打

俄佬

好似係

加埋岡比牙